Snapchat 點樣可以做到咁

譬如你send snap畀一個人 之後你撳返入去睇你同嗰個人嘅chatroom 發現嗰張snap 喺chatroom完全消失咗 係點做

setting有得較，好似係

你冇save咪冇囉

講緊相喎 send左snap比佢 跟住又睇唔到佢睇左未